中國製OLED螢幕質量差劣，連奶共Apple都表示冇法啃得落

Apple一直好想將iPhone螢幕訂單比中國廠商，以符合其奶共企業理念。但可惜中國廠家「京東方」唔爭氣，最新消息指京東方的螢幕質量太差劣，無法達到iPhone12的要求。

6月13日，據外媒報導，供應鏈報告顯示，OLED 供應商京東方（BOE）未能通過蘋果公司 iPhone 12 的首輪質量檢查。儘管目前尚不清楚 iPhone 12 何時開始大規模生產，但該設備的零部件需要儘快交付。根據最新的供應鏈報告，京東方（BOE）正在努力解決質量問題，但未能通過首輪屏幕測試。

Ddaily 在周五的一份報告中表示，除沒有達到蘋果要求外，京東方也沒有達到三星的要求。報告稱，京東方將再次嘗試，並向兩家公司提交一批新產品。報導指出，三星仍然是蘋果 OLED 屏幕的主要供應商。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

中國做嘅嘢
絕對係垃圾品質保證

Tim Cook表示奶得落我都會盡力，但呢次真係太臭奶唔落

輕輕一推

仲俾中國? 中共話反制搞APPLE 和
奶就唔搞你??

質你老母量 祝你全家下世做中國人

仆街啦，批貨邊個接
華為？小米？定港府
又注資300億

等睇IPhone 12又要抽獎

比我係Samsung 我就唔撚賣比 apple, 想轉cheap mon 唔啱心水 就食回頭草，柒唔柒啲啊apple

Steve Job 就嚟激到返生，apple 啲野越做越柒

你咪on9三叔唔賣mon俾Apple會執笠都似，之前iPhone賣得唔好三叔已經要發營利警告

想睇執笠
一間Apple養起晒成間三星
快啲消滅佢啦

但事實亦證明apple唔可以冇咗三星

連螢幕都想用made in 支拿 前世未保養過？

Tim恨不得皮膚染成黃色

應該未大量生產
而家係連Sample 都柒到奶唔落

告番你侵權轉頭

京東方之前出過手機mon俾咩廠？

哇！講到apple 本身想買Samsung 批mon 咁

反共就係自保

兩睇
已經越用越少
由一開波要買Samsung SoC到搵Samsung/TSMC代工
宜家Display到已經可以考慮BOE

你其實係咪唔知samsung cover 好多手機parts

大把中國中價機LCD都用京東

你條撚樣唔係中國人咩？

支共爸爸應該打柒蘋果,平靚正嘅嘢唔用,係唔係反中先?
人民都好憤怒.蘋果嚴重傷害了中國人民嘅感情. 明顯係種族主義偽善佬嚟.

質量差劣係咪即係指個mon太重?

京東方出品差劣

iPad MacBook LCD mon 都係京東方供應
聽聞京都方嘅LCD 唔差

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

抽獎黎講BOE明顯好過TCL同天馬

質你老母量

希望佢真係奶唔落, 而唔係表面唔奶

錯撚哂，唔好散播misinformation thanksapple買 samsung mon只係佔營利來源好少，samsung獨佔左大把電子零件市場，就算唔賣比apple都只係搵少左錢

事實上 apple同 samsung係互惠互利，有錢齊齊搵嘅關係

行開啲啦支那臭種

穩定地差

你條仆街 個「垃圾」睇到我眼盲

唔可能
一定係垃圾蘋果冇睇使用說明

Hi又係我抗匪語小先鋒
唔係質量太差，係質素太差
支那中文：質量=quality
正體中文：質量=mass，質素/水準=quality
行星的質量
餐廳的質素
餐厅的质量
呢樣嘢連蘋果記者都會咁寫，依家我哋多咗機會quote/睇支那紅媒，加上因為外國公司將產品帶嚟香港市場時會貪平+唔識分簡中繁中分別而請咗支那linguist做本地化，多咗呢類字嘅入侵，我哋平日要小心，見到身邊朋友咁用都可以提下佢哋

仲要俾人抄技術，醒下啦基佬Tim

質你老母量
品質 質素 唔用 係要用埋共產中文

我比較中意睇思想加

你老母支那雞

Apple 就算復古用CRT mon

都會一班果農爭住用

一個層層貪污嘅國家
仲有乜嘢進步嘅可言

死開啦支那狗

up

學咩人做高科技, 做番包裝盒咪算數囉.

Block撚左條支那狗佢啦

佢咁大個客
三星邊敢得罪
上市公司跌少少都好難交代

垃圾都用貪小便宜奶共
小心發購虧凸

香港冇工業

apple產品係藝術品
用咩年代嘅技術都唔會改變呢個事實

我重倉京東方

三星走左抄唔到？ 😂

同紅酒一樣，越舊越好

點解唔奶落去？咁做會傷害十幾億隻支那狗

閪瘋心諗我都已經跪底比埋錢你哄你小支支 點知你班垃圾真係爛泥扶唔上壁

港府要嚟做乜7

Apple嚴重傷害14億人民嘅感情
違反國安法

奶

奶完D貨點算

推

Made in China

賣番俾支那囉
愛國batch

屎為

Apple 歧視咱們中國人

小米/nokia新一代低階機用

Sony android機得好少人用
但幾乎全都android機都係用Sony imx 相機

三星一樣道理

質量唔夠秤

匪區貨用京東方，美國貨用三星。

LCD 技術成熟曬，OLED 就唔同。

條片好正

好似話smartphone部門同零件部門其實各有各做
三星既記憶體, 基板, 芒甚至ASIC都供應畀其他競爭者.